[4:2苦主入] 學生輸錢既派番30%比你

都算有D家底
見到今次好多人中左伏
當中仲有好多都只係學生就幾k咁樣買
見到真係好心痛
貼飛+學生證就派30%比你
唔洗出相 姐住就得
再留tg傾
唉....

跟機 學生哥有教訓已經可以 唔好再輸錢了...

Me啊Ching，慘慘豬啊

又撚啲學生哥

希望大家真係吸取教訓
唔到睇到幾十倍就傻左好似要把握人生機會咁
邊有咁著數

窮等nigga 都派ok?

上次遊行完 連登仔醒左

仲諗住黎緊個月買少幾隻錶
點知冇人要錢
慳番
機會比左你
唔要你自己事

買左10蚊可以退返3蚊俾我嗎

十年前嘅學生證得嘛？

用學費買左十皮 Ching可吾可以俾反三皮我牙

樓主個名

其實我唔贊成咁做
當買個教訓
樓主咁樣做好心反而教壞學生哥

Sor 吾記得留tg
ID: iamsolanke

貼飛加學生證先
唔想曬時間加無聊人
我係唔係撚狗你自己判斷
只係睇唔過眼4:2條友咁樣撚左唔知幾多個學生
想做番少少野
反正多謝daddy媽咪
唔太需要憂慮錢銀

唔知點解你覺得膠
但好心唔係咁做
你係學生你點諗先
我賭10000
輸左有番3000
唔上唔落咁
條氣一定頂住頂住
多數都會買埋佢
加上今日星期日有好多波
你點睇

買左幾舊水可唔可以

讀書讀到咁弱智仲邊有得救

連登有愛

買左10蚊 有冇得退3蚊？

樓主好人
但願賭服輸係真理嚟 惟有下次醒水啦

多謝樓主
都叫有得食返兩餐m記

買咗500，學生一名⋯⋯

on9先跟

買左十蚊 好彩有$3收返

係呢度貼？

買左10蚊 係咪收得返$3

真係有心既係到貼左先留TG
證明係真係有需要我先會加

留名遲下po哂人地學生證出黎

係另一個po留左tg
樓主真係有係tg搵返我同過數比返3千我
下次唔敢再賭啦唉
成皮野對學生哥黎講都唔少銀碼

多謝巴打，好彩有你幫手回返啲

出現了

出律C信未？

係真既就唔該比D誠意

多謝樓主貼返五千畀我
以後都唔敢賭了

你唔驚d人拎完錢就再去all in搏返身
或者問人借學生證？

笑撚死

連登有愛
留tg傾

多謝樓主

又有資金翻身喇

唉
真心諗住幫學生哥
點知你地當我撚狗
不過都好
你地比人撚過提高左警覺性
經一事長一智

on9仔出現了

屌你咪借力啦侮街

屌你咪借力啦仆街

感激樓主，買咗十萬比唔足30%都叫比返萬幾蚊

唔該哂，我以後會腳踏實地做人架啦，唉

總之多謝巴打啦，在心中

我啲錢阿
陪返比我阿

感激樓主，買咗六萬比唔足30%都叫比返兩萬幾蚊

唔該哂，我以後會腳踏實地做人架啦，唉

總之多謝巴打啦，在心中

你係公仔icon個個??
我應該過錯左數比你
add多我一次
比番足數30%比你

樓豬仲要撚多下啲on9仔

買左10蚊

pm咗樓主 拎返30%都冇咁傷

喂! 你好似係出 4:2 波膽個清喎 重敢出嚟? 唔係退出波壇咩？

我係老鼠

City學生有冇多d

感激樓主，買咗六十萬比唔足30%都叫比返十萬幾蚊

唔該哂，我以後會腳踏實地做人架啦，唉

總之多謝巴打啦，在心中

改咗名就以為冇人知?

比番30%之後又可以跟佢買過 中個7倍+就有得賺

感激樓主，買咗七十萬比唔足30%都叫比返一萬蚊

唔該哂，我以後會腳踏實地做人架啦，唉

總之多謝巴打啦，在心中

樓主有愛😿😿😿
id : gamblingboy

Tg 啦

收到錢喇 多謝樓主 好人有好報

多謝樓主
收返少少本
決定今晚用個30%買利物浦4:2返本

想二次傷害

加一 peachy001
可憐學生哥 請幫我

連仔有愛

跟佐一千收番佐3百
多謝樓主

改漏左SOSAD

掂喇掂喇 有本翻身喇

用左一星期飯$..
成$200

Tg 樓主
Thxx

多謝樓主比返1000我 我戒賭重生做人啦

樓住plz

樓主幫忙 無錢開飯
[/quote]

上面擺明借刀
貼學生證又唔貼tg

樓主唔識pm 你

收返1.5k 多謝樓主

4000

tg:Cccccy

Thanks樓主

Pm左樓主
樓主好快過左數
我收返啲錢夠交學費喇
樓主一世平安

借左財仔買 點算